<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<language alias="nl" intName="Dutch (NL)" localName="Nederlands (NL)" lcid="" culture="nl-NL">
  <area alias="dashboardTabs">
    <key alias="UrlTracker">URL Tracker</key>
  </area>
  <area alias="treeHeaders">
    <key alias="urlTrackerTreeGroup">URL Tracker</key>
    <key alias="urlTrackerSettingsTree">URL Tracker instellingen</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerDashboardTabs">
    <key alias="overview">Overzicht</key>
    <key alias="recommendations">Adviezen</key>
    <key alias="redirects">Redirects</key>
    <key alias="advancedRedirects">Geavanceerde redirects</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerDashboardTabLabels">
    <key alias="overview">Overzicht</key>
    <key alias="recommendations">Adviezen</key>
    <key alias="redirects">Redirects</key>
    <key alias="advancedRedirects">Geavanceerde redirects</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerNotifications">
    <key alias="landingpagewelcometitle">Welkom bij de URL Tracker</key>
    <key alias="landingpagewelcomebody">In dit overzicht staat een reeks van de meest belangrijke
      adviezen voor uw gemak. Verbeter de ervaring van uw bezoekers door deze problemen op te
      lossen.</key>
    <key alias="recommendationswelcometitle">Adviezen overzicht</key>
    <key alias="recommendationswelcomebody">Hier kun je alle huidige adviezen terugvinden. Standaard
      worden de adviezen gesorteerd op urgentie. Gebruik de invulvelden om het overzicht te filteren
      en sorteren.</key>
    <key alias="redirectswelcometitle">Redirects overzicht</key>
    <key alias="redirectswelcomebody">Deze tab laat de redirects zien die op deze website zijn
      ingesteld. Gebruik de verschillende knoppen en velden om redirects aan te maken, te
      verwijderen en aan te passen. Deze pagina geeft alleen de standaard redirects weer. Bekijk het
      geavanceerde redirects overzicht om alle redirects te zien.</key>
    <key alias="advancedredirectswelcometitle">Geavanceerde redirects overzicht</key>
    <key alias="advancedredirectswelcomebody">Bovenop de standaard redirects, laat deze pagina ook
      de redirects zien met geavanceerde instellingen.</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerDashboardFooter">
    <key alias="featurelabel">Doe een suggestie</key>
    <key alias="buglabel">Meld een bug</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerRedirectSource">
    <key alias="url">URL</key>
    <key alias="unknown">Onbekende bronsoort</key>
    <key alias="regex">Patroon</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerRedirectTarget">
    <key alias="redirectto">Redirect naar</key>
    <key alias="unknown">Onbekende doelsoort</key>
    <key alias="url">URL</key>
    <key alias="content">Inhoud</key>
    <key alias="media">Media</key>
    <key alias="contenterror">De gekozen inhoud bestaat niet of zit in de prullenbak</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerRedirectActions">
    <key alias="header">Acties</key>
    <key alias="new">Nieuwe redirect</key>
    <key alias="export">Redirects exporteren</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerRedirectUpload">
    <key alias="header">Importeren</key>
    <key alias="info">Sleep een CSV bestand in het onderstaande veld om redirects te importeren.</key>
    <key alias="help">Hier kun je een voorbeeld downloaden</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerRecommendationType">
    <key alias="image">Afbeelding kan niet gevonden worden</key>
    <key alias="imagedescription">
      Deze regel geeft aan dat een afbeelding niet gevonden kan worden. Het gevolg is dat sommige pagina's incorrect weergegeven worden en bezoekers missen mogelijk visuele context.
      Gebruik de referrer informatie om te zien op welke pagina's deze afbeelding opgevraagd wordt.
      Maak een nieuwe redirect aan om de gebruikerservaring te herstellen.
      Je kunt ook de referrer informatie bekijken en handmatig de pagina's repareren door de content te bewerken voor die pagina in het CMS.
      Nadat je handmatig de afbeelding hebt gerepareerd, zal dit advies op een gegeven moment verdwijnen.
    </key>
    <key alias="file">Bestand kan niet gevonden worden</key>
    <key alias="filedescription">
      Deze regel geeft aan dat een bestand niet gevonden kan worden. Het gevolg is dat sommige pagina's gebroken links bevatten naar downloadbare content. Bezoekers kunnen mogelijk deze bestanden niet meer downloaden.
      Gebruik de referrer informatie om te zien op welke pagina's dit bestand gebruikt wordt. Repareer deze pagina's door in het CMS de link naar dit bestand aan te passen.
      Je kunt ook een redirect aanmaken om dit bestand overal in één keer weer beschikbaar te maken.
    </key>
    <key alias="page">Pagina kan niet gevonden worden</key>
    <key alias="pagedescription">
      Deze regel geeft aan dat een pagina niet gevonden kan worden. Dit betekent dat bezoekers pagina's proberen te bezoeken die niet bestaan.
      Maak een redirect aan om de gebruikers door te sturen naar een pagina die wél bestaat.
    </key>
    <key alias="technicalFile">Technisch bestand kan niet gevonden worden</key>
    <key alias="technicalFile">
      Deze regel geeft aan dat een technisch bestand niet gevonden kan worden. De gevolgen hiervan zijn afhankelijk van het soort bestand.
      Neem contact op met je systeem beheerder en vraag om instructies wat je hier mee kunt doen.
      Als je zeker weet wat je aan het doen bent, dan kun je eventueel een redirect aanmaken, maar gewoonlijk is dat niet nodig.
    </key>
    <key alias="unknown">Onbekend soort advies</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerRecommendationImportance">
    <key alias="VERY_IMPORTANT">HEEL BELANGRIJK</key>
    <key alias="IMPORTANT">BELANGRIJK</key>
    <key alias="MODERATELY_IMPORTANT">GEMIDDELD BELANGRIJK</key>
    <key alias="SLIGHTLY_IMPORTANT">BEETJE BELANGRIJK</key>
    <key alias="NOT_IMPORTANT">NIET BELANGRIJK</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerRecommendationItem">
    <key alias="actions">Adviezen</key>
    <key alias="action-temporary">Creëer een tijdelijke redirect</key>
    <key alias="action-permanent">Creëer een permanente redirect</key>
    <key alias="action-ignore">Negeer dit</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerNewRedirect">
    <key alias="permanent">Is de redirect permanent?</key>
    <key alias="permanent-info">Een permanente redirect is better voor de performance van je website, maar kan niet achteraf worden aangepast.
      Permanente redirects zijn een signaal naar google en andere zoekmachines om hun zoekresultaten aan te passen naar de doel URL die je invult. Het zorgt ervoor dat het internet je URL "vergeet" als het ware.</key>
    <key alias="incoming-url">Ingaande URL</key>
    <key alias="incoming-url-info">Vul de URL in waarvandaan geredirect moet worden</key>
    <key alias="outgoing-url">Uitgaande URL</key>
    <key alias="outgoing-url-info">Selecteer waar de URL naartoe geredirect moet worden</key>
  </area>
  <area alias="urlTrackerRecommendationFilter">
    <key alias="search-placeholder">Typ om te zoeken...</key>
  </area>
</language>